[HK01] 復課│幼園為畢業生補課 小學辦暑期鞏固課 校長：今年更加係BB

[HK01] 復課│幼園為畢業生補課 小學辦暑期鞏固課 校長：今年更加係BB
最後更新日期：2020-06-12 12:40

全港學校於5月27日起分階段復課，幼稚園高班（K3）及小一至小三學生下周一（15日）終於復課。太陽島幼稚園西貢分校伍秀雯接受《香港01》訪問時表示，學校目前計劃7月中如期放暑假，新學年則由8月中提早至8月初開始。復課初期，該校課程主要是學科基礎知識的「密集式補習」，主題單元活動則延至8月初，屆時K3學生已經畢業，校方讓家長自行決定是否參與相關補課。

佛教林金殿紀念小學將開設五天適應課程予準小一生

佛教林金殿紀念小學校長吳永雄表示，校方今年特別為準小一學生開設特別支援措施，首先於8月中旬舉辦兩天往年慣常的小一新生講座，隨後計劃額外開設五天的適應課程予準小一生，屆時學生每日上課半天，內容主要為中英數鞏固課程。

(已節錄)

[url

幼稚園都要補習 香港教育係咪想去到6歲果陣就磨滅哂學生既心智

所謂補課，其實咪又係玩，學下規則

七月考試、八月放兩星期又開學
暑假已透支了

小二就要分精英班

無計
因之前停課太耐

最辛苦係老師一個學期剛結束就要準備新學期
以前老師仲有暑假

放左幾個月仲唔夠？

老師基本上無放過假